
                      una pelicula entretenida y graciosa, perfecta para ir a ver con tu pareja. con adam sandler te aseguras que te vas a reir. La recomiendo aunque tampoco es ningun peliculon.
        
            